拍片十年，你問我答

小弟係廣告公司拍片拍左10年，大部分片種都拍過， 今日射左咗波冇嘢做，隨便問

有冇借職務之便屌過女？ 幾多位？ 點屌法

上到位未？

可多可少，睇你勤唔勤力

A7s2 多, Arri 同 red 都有，但好少，而家D客好少有 budget , 同唔會有人識分

試過去醫院拍野果時睇中左個護士，記低佢個名返去真係起左底

有人想知我再講

上到位又點咪又做到死

點睇a73

想知

真護士定演員扮護士?

finder摩搞,finder好易理解,咁摩打又點黎先

巴打拍開咩片多

eye AF好L勁

想學

真護士 好純好pure，facebook hi佢攞左電話

大專院校D宣傳片，政府宣傳片，event highlight咩都有

見呢排個個茶茶咁紅，我有個同行早排同佢拍過片，開心些牙下，好似講咩深水渉，條片仲有王國良

點解拍片唔諗gh

其實睇公司有咩機咪用咩機

之後呢
扑左未

下就咁咋？

舊時菲林機摩打係右邊嘛

淨係負責技術性嘅嘢？行政方面使唔使做？

人地等緊拍片十年嘅樓主答囉

通唔到頂既話係咪注定同呢行無緣？

利申 讀緊呢方面既書 有偏頭痛問題 太夜訓好易頭痛

呢位巴打似乎識少少野，反而我好奇想知近十年香港有邊個廣告係用菲林拍

想出部for 拍片用 A7iii 定 X-H1

諗唔撚掂

有邊個客肯畀你咁玩,好多電視落spot嘅TVC用相機tim咋

份工係自己搵定有人介紹
可以點入去做？

咁你又問

你up乜鳩

通唔到項你同好多行都無緣

而家仲有人用菲林機拍廣告？巴打有番咁上下年紀

JobsDB

人地老行尊要指點我地呢D廢J

一黎就扑咩 慢慢黎慢慢玩

有時要，但唔多，另外有sales team 同admin會做

睇下鏡群啦，本身有既鏡或者身邊朋友既鏡都好影響你。
我自己就會揀A7III

關咩事,finder摩打而家都仲係咁講,如果唔係你平時點叫個演員望左定望右,我真係想學下野

想問廣告公司新入行係未真係成日ot同好低人工?

舊時叫到依家，新人都係要咁講，關咩年紀事 ，講左右會俾人屌到阿媽都唔認得

無錯，因為電視都睇唔到分別，反而電影都仲有導演堅持用菲林

電視機佬表示而家啲新人已經唔識分finder motor

新人指幕前，唔係幕後

APA出後個d基本上都識嘅,你話幕後都唔識就真心過傷由其是拍左十年片個d

我都試過做新仔個陣人地問我個肺係幾多我唔識答俾人屌

幾$ 大陸job做不做
2 mins online video